沃克說，根據他的法律委員會的說法，他當時的印象是這些警察是入侵者，他受到肯塔基州《不退讓法》的保護。 涉嫌殺害佈雷安娜·泰勒的警官起訴泰勒的男友克里斯滕·韋斯特·薩瓦里2020年10月30日 
 禁止敲門的禁令源於3月份布倫娜·泰勒(Breonna Taylor)被槍殺一案，當時路易斯維爾的警察在半夜破門而入，她的男友誤以為警察是闖入者，開了槍。 諾瑟姆簽署的法案包括禁止扼住脖子，禁止敲門|勞拉·沃茲拉| 2020年10月28日|華盛頓郵報 
 我們本以為我們的物資不會被入侵者入侵，但脆弱的窗戶根本對付不了一隻飢餓的熊。 這些熊有一個工作，它摧毀冷卻器|艾瑪·沃克| 2020年10月9日|戶外在線 
 在這個案件中，泰勒的男友看到了警察，認為他們是闖入者。 一個女人死亡。 一個軍官。 而且沒有法律責任。 2020年9月24日|華盛頓郵報 
 他有一支註冊手槍，朝闖入者開了一槍。 一個女人死亡。 一個軍官。 而且沒有法律責任。 2020年9月24日|華盛頓郵報 
 這名前官員說，“通常情況下，你會看到一拳一拳的對打，”當被攻擊方試圖抵擋入侵者時。 奧巴馬可能打擊中國以懲罰朝鮮|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 皮斯托瑞斯堅持認為他把斯廷坎普當成了入侵者。 目擊者:皮斯托瑞斯射殺瑞娃後自殺凱利·貝洛德，2014年5月5日，每日野獸 
 儘管有這些學生焦慮的報道，州議員們仍繼續通過要求入侵者訓練的新法規。 校園槍擊演習可能比幫助更可怕|Rachel Bronstein | 2014年4月3日|DAILY BEAST 
 有一天，該網站發現一個入侵者試圖複製他們的對話。 他們想知道你的一切|傑克·惠特尼| 2014年3月5日|每日野獸 
 皮斯托瑞斯稱，他以為浴室裡的人是闖入者，而他的女友正睡在他們的床上。 《多諾萬》vs《醜聞》:電視調解人能處理現實生活中的危機嗎? Kevin Fallon 2013年6月25日|DAILY BEAST 
 每個人都爆發出一聲憤怒的尖叫，每個人都急忙向這個大膽的闖入者扔東西。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他邊說邊鎖上門，然後怒氣衝衝地大步走上前，揚言要報復那個不速之客。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 他迎著不速之客，漲紅了臉，怒不可遏，額頭和鼻子上的汗珠像清漆一樣閃閃發光。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 當加爾納什高大的身影出現在他面前時，他放開了那姑娘，半笑半驚地轉過臉來，看著那不速之客。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 麥斯格里格冷冷地暗示說，那盆水是聽候那位不求之客的擺佈的，而這位不求之客卻滔滔不絕地表示歉意。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特